一人一首聽完會覺得舒服嘅歌

幾分之幾

Say Yes Remix

Donki相戀意中人

幾正

Donki眼睛瞇着笑

有心人

喇叭牌正露丸

香港最好聽嘅rap歌 沒有之一

咁岩 岩岩先聽完

Audrey Hepburn-Moon River

one minute lullaby

Fix you

夕空の紙飛行機

壽司有三文魚🍣

聽你唱

訓撚咗聽唔到